係咪人人都有夢想？

I mean 實際少少，唔係升官發財死老婆呢d行野

有又得 冇又得
都係咁過

唔係

無夢想生存有無意義？